其實王祖藍係鍾意佢身高定鍾意佢個人

俾着係王菀之身高+樣
內在全部一樣
口音都一樣
仲會唔會排除萬難溝掂佢
成日諗
係咩驅使王祖藍做到咁出位追佢
係愛定係征服感

鍾意佢夠蠢